外匯交易平台

有冇人有玩開外匯，金 係mt4平台玩？
用邊間最好？
我岩岩開始玩 用pepperstone玩 但係見到有啲review講到間野鬼鬼地咁
同埋大家可以一齊交流下

玩外匯就外匯
金有乜好玩
兩邊都要俾息
做乜要強調做金
啱啱玩就更加唔好玩金

巴打用咩平台玩？
金係商品黎 唔係金係咩？